如果深圳發生十級大地震連登仔會否慶祝?

屌返隻深圳雞先

深圳人民醫院點算？你老婆俾你打完之後去邊

咪震鳩埋香港

十級大地震會陷家產

車震都唔止十級

你唔係以為嗰邊十級，香港會走得甩吓麻

ON9 到時你仲有命先算

香港都淪陷埋，用下腦ok?

一國兩制，香港冇事

唔怕

會

震完大亞灣核電廠爆埋+震後海嘯

會同情

過左期啦

唔係要攬炒咩？

係北京十級大地震